和理非既同我入尼!!!!!!!!!!!!!!

琴晚有好多和理非既人出咗尼
首先由衷地好多謝你地為左poly既手足行出尼
有件事想提出尼 明白全民gear係比較做得到
但係希望大家可以最基本眼罩都帶個出尼
最起碼放彈都五使走得咁急
令到前線同中層斷咗 前線變得孤軍作戰
所以正式宣布和理非基本gear 密封眼罩加超濕毛巾
咁樣最起碼退都五使退得咁快

自推20下

1

借位

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

2

3

4

5

幫你推

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

咪再分化啦！兄弟爬山，各有各做！